冬奧韓妹險走光

平昌冬奧昨日舉行花樣滑冰團體賽，賽事更發生「驚險」一幕！南韓女選手閔有拉（Yura Min）與拍檔阿歷山大（Alexander Gamelin）在冰上起舞時，其上身穿着的紅色露背戰衣突然「爆鈕」，整件衣服隨時滑落！

好重心計

險即係無啦，咁無咩好討論

屌又想含洋腸
屌佢老母

Dllm 自私食

bra印好正

直接除左黎跳就攞金牌

好心唔好咁懶貼埋圖啦, 險走光都要貼架

睇片先正呀

刷存在感